Running Man仲有冇得去返全盛時期咁樣？

以前每日星期都追 睇到笑得好開心
間唔中又有好多大粒既星黎做下嘉賓

但最近睇返 真係冇咩心機睇落去
啲嘉賓又好多都唔識
見到智孝都好似冇咩心機做

好希望rm可以去返之前咁

你又老，佢地又老，冇架啦

睇得多就習慣咗冇咁好笑
帶咗咁多年歡樂比觀眾已經心足
集集都支持

其實係PD差定係因為大部分成員年紀都大無體力玩勞動game

１８年都有幾集係高質既

無睇好耐

最近都幾好笑

呢排轉咗pd 有返少少以前既感覺喎 唔再淨係玩小遊戲 桶大叔

肯定冇

李光洙好係森美、bob一樣，浮誇到仆街

新果個男好撚柒
智孝越離越hei

好撚慘 下下教罰9佢地玩機動遊戲

冇。完

無，對手太勁

梁世贊收皮啦

黎左新嗰2個真係格格不入
Gary又走埋 成隊既feel搞到變曬
7012

女個件okay 男的真係多撚餘

我最鐘意睇全昭旻既loveline 佢幾靚女又癲得

我覺得係PD問題

無
星期一都無左
最鍾意以前集動物園
就係嗰到愛上左少時Jessica

全妹加入係好事
另一個就真係問題
一睇到佢嗰part就會skip

冇左Gary 已經收左皮啦

始終接受唔到新人加入

感覺唔係嗰件事

情侶遊戲先慘
智孝一係幫女嘉賓要左石鎮哥
再唔係就只能揀哈哈
麻浦兄妹，令自己輕鬆d
但就哂左哈哈

Gary走咗就無睇

非常認同呀
我都有留意到

全昭body喺幾正既 團欺嚟

硬係feel到哈哈開始玩唔起，得返光豬同石震係到硬頂

佢地始終都老啦，一個二個又傷
雖然冇以前咁好睇，但都成為咗一種習慣，悶嘅最多咪飛住睇
一定去唔返全盛時期，但有得睇下佢地玩下笑下，仲有得睇，就已經好滿足

寧願佢同鐘國得閒行下loveline

洪真英 姜漢娜 李相燁 李多熙 呢四個其實令到個節目好睇左

不了 唔係7012會受屌

你覺得邊個成員表現最好

反而gary走之後嗰幾月最悶。。。

有左新成員其實都幾好睇
昭閔同光洙好多火花
最近幾個月都keep住好睇 有翻以前嘅feel

話哂睇左咁多年
由中學生睇到而家大學畢業
已經係一份愛

你要注專响佢地成員間嘅互動先好笑，講真創意再好都無可能集集好睇，加上本身收視仲係低水平係要借嚟俾劇組演員宣傳吓...唉…心態係睇得一集得一集啦…
分分鐘下年玩換人，你要知道天下毛筆散之林席

依加已經冇動力追

好過佢呀哥啦…唔係特登扮嘢上位大大聲果隻，最近開始串吓呀大鼻子，有啲火花，俾啲時間佢啦…

之前個個禮拜一都睇無字幕版 講緊四年前

最近轉咗pd有好返少少嘅..
不過點都返唔到去..
但都仲會keep住睇
咁多集冇skip過冇飛過

比左好多時間la, until 尋日 果集都係ㄧ樣可有可無, 佢根本唔適合lee 類綜藝,我家的熊孩子佢好好多

綜藝呢啲嘢就係要浸吓既...佢暫時係玩唔到反骨仔角色,臭手系又無綜藝神上身做唔到 ,
LOVE LINE 又無佢份...淨係可以痴住鐘國身邊做吓二打六刷鞋仔毒男等角色...同大神又無係,唔夠薑串大神住...唔似HAHA可以一把車落大神度,最多係蝦大鼻子!

希望佢遲啲做吓,突然能力者啦...鬼叫而家都唔撕名牌咯....所以唔搞笑的話佢都無乜用武之地...

+1
新嗰2件

最近呢幾個月高質過早一兩年好多
早一兩年變左好似宣傳咁 一味請班cb藝人番黎
而家有時有李多喜同埋另外位男嘉賓都幾好笑

有咩對手

好大個問題
幾年無見過佢地running

全超文角色定位清晰,同光豬有火花
但係梁細讚條ON9仔就唔知點咁
一時就扮型,一時就扮ON9咁

請iu做固定

一定你PD問題,以為又換個PD會好的,點知又行返舊路,SUNMI個兩集,開場白/暖場又係大半隻,成個節目變左清淡節目咁
近呢兩年都係咁,開場白/暖場超長,搞到後面唔夠時間,就搬去左下角,播返10秒鐘
當然最重要都係running,都唔知幾耐冇認認真真撕名牌

雙梁 一個搞柒rm 一個搞柒無挑
完全係韓國黃祖藍水準

好僧全昭文
監獄個集，俾有限錢佢地逐個買野食
到佢一次過買勁多，搞到之後啲人冇錢買
俾金鐘國屌，話佢為左搞笑先買咁多
好過份

俾光洙去買咪又係一樣
你慌佢地真係會餓親咩

近呢幾個月邊集高汁求推介

佢呀哥賤格好多
加入方式完全對所有sixman唔公平
到宜家都替光熙唔抵

細佬不過不失
比較憎個全昭旻多啲
屌佢老母

好似一對已經無左感情既情侶夾硬繼續一齊
好掛住以前真係成集由頭笑到尾
d嘉賓玩得又放 同rm互動又好睇

好憎宋智孝，梁世贊 一周年個集，特登買比自己食先，搞到其他人無得食
好憎李光洙 成日出賣人
好憎劉在石 成日恰光洙
好憎王鼻子 成日累隊友

全盛期係咪嚟香港嗰時

無

算把啦 ，憎一個人，呼吸都可以成為鬧佢既原因

以前容和 minho果班最玩得都無曬

惡女特輯真係好好睇

容和 2pm個班 好好睇

2046之前可唔可以齊人連埋果位一齊上一次?我諗集晒龍珠許願都未必得...所以話打鐵趁熱，天下無不散之廷席係岩嘅

其實今年有幾集都睇到我笑到震晒 ...平均綜藝水準算唔錯 ...

不過坦白講，2018 既RM ...已經唔係以前撕名牌既RM ...無法 ...d 主持年紀大 ...體力已經頂唔到
由其Haha ,國鐘同智孝 ...活力度大不如前

其實佢地都係做效果，同埋佢地都需要一個角色定位，就好似金鐘國係能力者，劉在錫係mc係主導咁，冇李光洙王鼻子呢啲人，個個都好似金鐘國咁勁咁就好難做到所謂既綜藝。綜藝其實都係想娛樂大眾，每個人唔同性格先有睇頭，你個個都唔中意咁呢套綜藝可能唔啱你睇啦

越做越無聊...

唔想再睇巴士game同三行詩
真係睇到好厭

石鎮都係幫女嘉賓先同智孝一組

女我覺得幾好
男嘅唔知做乜鳩
連佢咩定位都唔知

光洙係running man最細,但依加都三十幾歲
冇睇半年,不過有時J2播都會睇下,以前d game真係落足力跑,睇見都覺得厲害

個人覺得冇
其實我個人覺得gary走前一排已經好似收收哋皮咁
走咗更加唔使講啦 所以佢下車後冇再追 就算有都係揀嘉賓嚟睇
新嚟嗰兩個我都麻麻哋 梁世贊係真係見到就炆 懶好笑咁 成個定位唔知做乜 反而全昭旻ok嘅
好掛住7012 好掛住全盛時期嘅rm 撕名牌真係冇得輸

乜真係咁圓咩

無啦 以前睇撕名牌真係正 但係個個年紀愈黎愈大仲咁激烈咩 最新果集都唔洗撕牌啦掂到就得就知咩事啦

屌你以前真係好睇到拍晒手掌
又復仇者 又水槍射名牌 又超能力特輯
又101個CCTV 又有無啦啦殺出黎既死神
even係簡單玩撕名牌
bigbang果集攻防戰已經夠屈機
以前真係勁鐘意睇 佢地d idea又真係夠癡線吸引
呢家無啦 去到2018咩懲罰特輯果到已經悶到冇睇

剩係相燁換左世贊，已經唔同晒

無靚女嘉賓就會飛住嚟睇

比撚左成年

最好睇係couple race

屌你老母

個個都無火 贏輸都無所謂

次次都光洙受罰 成日覺得佢輸得好特登
再唔係就成班人投比佢 或者拉埋佢一齊罰

不過最近呢幾月有好幾集笑到我仆街

但相樺係家族計劃表現無想像中咁好，效果應該連對馬島一半都無

贏左都比人做到佢罰，贏黎做咩

呢班全部去哂當兵同沉哂
佢地對比番而家D偶像上running man真係差好遠
個個都識搞笑同跑得 而家果班個個都成個女人咁
容和仲可以單挑鐘國

無架啦
姑且唔好話人腳同PD 問題
全部成員都已經有返咁上下年紀，點會再有以前d 撕名牌咁激烈既活動
之前gary 走左，仲有鍾國同智孝爭d 下車單野
都已經將成個RM 全盛時期既氣氛打散晒
新加入黎既2個人，女既都ok,男既真係一般般，但好彩無佢呀哥咁黑人憎
但而家唔撕名牌都有好多野可以做，唔係介紹嘉賓跳舞咁就呃左半集，然後玩埋d 19game 咁又一集
最近期bobby 同勝利果集就係好例子，浪費晒d嘉賓

起碼個節目都仲係度

自從加咗2個新主持就無咩動力去追
成個感覺都唔同晒

唔明點解以前既game唔可以再用 次次都諗新 但又冇創意 唔好笑
Btw 每集都笑鳩光洙 已經悶

之前撕名牌好好睇
果時ex介紹我睇
一齊睇朴智星果集超好笑

自2017開始愈做愈悶
有時請太多嘉賓上去 分組都搞左半集
都係頭三四年啲集數好睇啲

幾鐘意全昭旻個種痴線性格 幾好笑

新人一啖砂糖一啖屎
昭旻夠癲又玩得 世贊就無乜存在感

上星期個集學跳舞同學瑜伽真係好好笑 光洙同個老師既互動真係睇左好多次

之前有排係咁去旅行 去左差唔多幾個月
真係好煩 同一個主題做咁多個月
佢地去個國家幾個鐘就要走 好無謂
個時真係好想佢地唔好再出國

勿認真

同埋懲罰一定係水炮/會濕身
好無聊既懲罰
以前個啲係叫佢地著啲奇怪衫行黎行去
想改下懲罰方法 次次都比水淋都無咩新意

10月都黎緊
當一個月4個星期每個星期日都有一集出街都播咗40集 先得幾集高質都無咩用啦

去英國瑞士個幾集多左個4個嘉賓好好睇

無啦 依家跑都少左
仲好似以前咁凌晨係商場拍 同你夜媽媽暴走咩

其實近幾集已經好左好多
無左桶叔叔 同玩食物
不過仲有輪盤 同水炮

我覺得懲罰太濕碎啦 跟本觀眾都投入唔到
唔係水炮就杖刑

我寧願你化到醜一醜 去大街宣傳RM仲有趣
不過未必個個肯

真心覺呢幾個好多火花幾好

仲有前嗰排成日請一堆嘉賓上嚟玩才能第一
真係好悶...好唔想再睇到...

相燁>>>>>>>>>>>>>世贊

早幾年既rm真係最正
加上早幾年個啲二代女團男團做嘉賓 又係好好睇 好真
現在個啲偶像做嘉賓硬係少左啲野咁
同埋唔係唔鍾意昭旻 但只要一有spy/惡女個啲全部都搵佢 好無新意 好似硬棒咁

其實7012撚唔再睇係好事
佢地根本唔係為左睇RM
而係考古咁款留戀以前嘅野
係真係鍾意RM應該會期待佢會有咩突破有咩改變
講真人又老 創意又會飽和有樽頸
下下都想跑 想撕名牌 真係想做死王鼻子咩
基於呢D樽頸再有突破先至係RM應該要有嘅野
呢一兩年D撕名牌 為左要有創意唔同以前嘅重疊
將D玩法同規則加到好複雜 D人又係度屌話D規則又長又繁複

其實Gary退出都合理 搞笑又唔係話好搞笑 又冇咩特別賣點 就係得個Monday Couple 全昭旻一開始睇都覺得麻麻 但睇多幾集又幾搞笑 個梁世贊就真係on9 成日係到假笑 又要扮係金鐘國細佬

就算而家去唔翻以前咁都總有高質既集數
新成員加入除左角色定位仲要磨合
雖然話都入左成年
但係之前啲成員一齊左咁多年
唔係話融入就融入到，再俾啲時間佢地啦
梁世贊暫時俾人感覺仲係可有可無咁
但起碼都不過不世，唔係話好煩、黑人憎
唔好淨係彈，好既地方都讚下啦
無挑十幾年都可以冇左
真係唔想Running man都冇埋

利申：rm同無挑死忠

全昭旻好撚造作，心機婊

好想李相燁加入做主持
咁靚仔但咁on9呢個反差，已經有特色過梁世燦啦！

無挑其實仲有機會
金泰浩唔係離開左MBC 而係升左職
本身無挑又係可以長命既綜藝 玩季播分分鐘有機會

RM就難d
本身個節目定位就係好需要體力（eg 撕名牌/追擊戰/間諜）
所有成員都開始老 體力跟唔上/出問題
石鎮同鐘國最明顯

近期邊幾集好笑呀？
好耐冇睇，想追返
我對上睇嗰集已經係逃獄嗰集

最中意石鎮

2012年偶像運動會勁高質
圍住個公園跑接力睇到勁肉緊

其實佢應該係串緊一開始個巴打

集集追 對上有李相燁做嘉賓嗰幾集真心笑出聲好好睇 特別係日本旅行嗰集 好耐無試過睇得咁開心

真英 多𤋮 真係搶鏡
但是相燁既表現點都好過世贊
世贊個鍾國刷鞋仔角色差過gary haha以前n倍

講真睇得出石鎮今年啲體力真係最差跑到好似行路咁。上年間唔中啲撕名牌都叫跑到下。唔明點解鐘國唔拉佢做下運動。跑下步都好

最記得係幾年前對萬炳個集 跳黎跳去
對上個幾集多熙同光洙都好正
好想多熙做固定

呢排換PD好左好多

以前真係會笑到流眼水 笑完之後會忍唔住拉返後share俾屋企人一齊笑
而家真係無咁好笑
rm初期有啲game都幾睇 其實再拎翻出黎玩都可以

梁真係越睇越唔鐘意
你做刷鞋仔都唔緊要
Haha gary都有時會刷下鞋
但都仲有自己角色定位 有時會有笑點
屌梁淨係識呢頭刷完 個頭話金鐘國點點點
其實一啲都唔好笑囉

其實依加睇rm都係睇光洙同全昭旻
老實講係咪已經搵唔到笑位 日日都當石鎮狗咁撚 睇到有d反感

個陣同ex會一齊訓之前同步播 傾住電話睇
分左手之後無睇過了

以前RM真係好多集都好正
例如二代團啲偶運冬運
仲有秋成勳黎個集
以前嘅金鐘國真係神一般嘅地位
人人都以挑戰佢為目的
同埋舊時成日都有好大反轉
而家集集玩身份
佢頭兩Part已經估到哂好冇驚喜

一開始果個card game
一杯茶的時間
搵豬仔錢罌
搭地鐵city hunt
煮飯仔

呢啲靜態得嚟明明可以好好笑
完全唔明點解唔玩返

依家好多時睇
都係開住 望下電話又睇下
好多時都真係笑唔出
但上集玩瑜伽都好好笑

最近有集偷左上一集30分鍾開場 個集60分鍾解謎
跟著個集再用多40分鍾開場 連主持都忍唔住話剩係開場都用左4粒鍾..
後尾中間又係才藝表演...onlun9 睇咁耐rm 第1次跳哂黎睇後面算
有時rm作為一個商業綜藝要幫自己節目/藝人宣傳無可厚非
但係可唔可以唔好次次都一模一樣
上年追無挑真係諗唔到綜藝都可以玩咁多野

最全盛應該係 黎香港 加 二次最強者之戰

梁世贊做返老本行talk show會適合佢多啲

gary 走之後 好睇嘅得十集左右
好掛住gary
成日返睇再返睇

以前玩個d game有趣得多
自從濫用轉輪盤同桶大叔就追唔落
成日賣弄運氣 黑手 睇太多

一見到d game反應唔錯就集集鳩玩
就好似你讚完呀媽某個餸好食就日日煮

李相燁 李多熙真係幾好 仲好過新個兩個
不過全妹都叫可以接受

不過佢地入曬伍又係真既
希望退伍之後有機會做下嘉賓

一日唔轉pd 一日都係等收皮 繼續睇既都係因為睇開有感情

Bob
呢條撚樣同梁世贊比先岩

個梁世x真係好撚嘈 啲笑聲同啲廢老咳到大大聲一樣咁撚煩
又淨係識打鳩光豬黎搶戲 垃撚圾

你地係邊度睇？

李相燁上咗幾集 唔係想試水深加人咩
點解最後唔加
梁世贊好on9 格格不入

好撚厭佢一個鏡頭慢鏡loop幾次

以前星期一捱眼瞓都要追，依家儲儲埋埋幾集未睇，成日睇睇下瞓著咗

仲有金宇彬 之前成日上

金鐘國依家轉玩愛情線

唔要巴士game
唔要19跳舞

其實依家真係靠大神 光豬 王鼻依三個藝能感強嘅人hard carry 唔係話國鍾同haha唔得但係無以前咁放
昭旻其實都做得好好 夠放夠大膽真係唔理形象
就算點都係傻笑同埋真係見到佢用心放喺節目入面
上集睇佢跳舞勁有feel
世贊呢就真係on99咁 唔知係咪同無挑一樣要救節目
就要引入啲大勢嘅人 但世贊又唔似好紅
做依啲長期節目一定要搵到定位
以前Gary定位除咗週一就係平凡人無存在感依個位都好笑
但我睇唔到世贊入咗嚟成一年做過啲咩
搞過咩笑

大神夠買貴嘢 義氣game幾時成功過
咁就憎人哋

自己最鍾意星仔果幾集，好撚好笑，成日重溫

睇返以前d集數懷念下算啦
依家都有繼續睇嘅
其實都幾好睇
不過好似已經請唔郁d出名嘅嘉賓上黎
金獎變晒懲罰

以前玩觀眾投票選最靚仔同最最樣衰排名好好笑。仲有avengers。仲有超能力足球
每一集完左都好期待下一集玩咩主題
而家不了，我冇睇成年

韓狗有乜好睇？

人一多就玩才藝表演，仲要一玩就半集，睇到訓著

逃學威龍

e家唔全盛咩？

第幾集

無7012之後睇左一兩集 之後無睇過

少時+RM 真係最正既化學作用嚟...真係次次都好睇...

唉,往事只能回味...

啱啊 以前一唔睇好似唔舒服咁 最近嗰幾集成日睇到瞓著
有時都係得光洙同大神可以笑下
之後都冇咩笑點

Gary天真傻先最好笑
最好笑係有集成班呃Gary
Gary以為自己係spy

少年你太年輕了

7012睇到喊

邊集 , 想睇番

60 gary真人show

thx

有冇人覺得智孝成日都呆呆地 狀況外 又唔出聲 個樣有啲似精神病人 睇到有啲心寒

再加人就唔洗請嘉賓上黎玩
同埋相燁近幾集做嘉賓上黎都冇咩笑點
做固定分分鐘變隱形人

同感

全盛期d特輯創意無限
但自從有一輪冇玩撕名牌就冇再睇
個幾鐘齋玩濕鳩game好悶

習慣左每個星期一都睇
拎泥送飯都唔差

我都係拎黎送飯攝時間

而家d遊戲咁垃圾 邊有可能 介紹嘉賓都可以攪成半粒鍾 唔係有班海外死忠佢摺左好耐啦 而家每集飛住睇3個字就睇完 就算佢有撕名牌都唔係以前個回事 明顯睇到好多做馬放水既情況

上星期果集光洙

冇睇好耐 最早期真係笑到肚痛 捉迷藏又會跟住緊張到死
不過前排睇左步步驚心特登搵返主演上rm個集黎睇 真係冇以前咁好睇

我估佢同鍾國差d比人踢走之後都心淡啦
鍾國未換pd之前仲成日串d game 悶同玩電話

記得有集秀智同智孝係鬼 個集勁好睇
以前rm好睇在玩game之餘有個劇情係到 除左呢啲 仲有大神水槍 最強者 或者spy
但係依家spy 係開頭話你知有spy 中間玩一堆遊戲 但個spy唔會話做啲咩阻止啲人贏 係靠少少剪接懶係懸疑 跟住最後搵線索捉spy 搞到個spy可有可無咁
最近有印象係成班欺騙金鐘國個集 同上兩個星期 天秤個集

又怕凍，又易攰，又自私
廢老

有冇Code

由當年開播頭幾集開始一直追LIVE
直到GARY離開 已經無動力睇
之後加左2個新人入黎 睇左幾集就放棄了
已經唔同哂

睇見佢棚牙都唔開胃

ep155

我以前連D工作人員都好喜歡睇
東萬FD 次次連埋句MIMI一出現都笑
仲有權烈VJ

皮已正

一集無睇過

權烈 鬼主題 細膽到

梁世贊個問題係冇定位，淨係識執口水尾刷鞋仔，恰人又淨係夠膽恰光洙一個，但個timing同效果真係差，佢其實適合talk show

我要全妹唔要梁世贊

其實佢地兩兄弟都

瑞士食意粉食野食到好嘈, 比著我係隔離一定勁尷尬

仲要雪雪聲 比著我真係一巴煎過去
Haha都好似笑住咁屌佢 話佢唔知啲咩咁

其實仲有冇撕名牌遊戲

都話左做既話啲人又話做作呀咁...唔做又話唔跑叫乜嘢RUNNING MAN...

其實真係好為難...個個都主幹都成3同4張幾...換人又等如摺...唔換人加人又話呢個唔岩果個唔岩...講真係咪香港人先咁難服待?定係我一心入面果句:香港人真係唔識珍惜所有...要無晒先覺得可惜...

入伍前幾次cb都無上過rm
而家rm淨係俾新人 再唔係就跟風向twice bp

Loop幾次唔同角度影都算
你唔好有聲好無 句對白重複4 5次

平和gary

我覺得最近前幾集合作game 吹雞蛋個到幾好笑
好耐無睇running man 係可以令笑到我gag gag聲
個個吹雞蛋各有特色
在石吹咁多隻都係飛出左個杯趺爛隻蛋,
光洙吹到爆蛋 D蛋醬飛到去塊面到
石鎮吹到哮喘咁

我覺得最近要佢地30分鐘內唔俾出聲個d最好笑
真係笑到個人震晒

有時見到佢坐邊位 完全唔參與搶答個啲 真係成part無鏡頭

我都留意到
仲要間唔中係到禁電話
其他都唔會咁

昭敏應該幾好屌

我都想屌
佢本身又淫底咁
光洙屌過未

我仲記得嗰陣睇有一集，光洙連續中咗兩次生雞蛋，真係笑到仆街 ，不過自從gary走咗就冇再睇

石鎮又廢老，全昭旻又造作，個節目唔適合你睇，就放下啦，唔好再咁嬲啦，做人谷住谷住好辛苦架。

事實，師兄你都唔好睇咁多，你已經夠西了

回顧全集 其實昭旻呢個決定 意外地重要
帶動左果期好靜既鐘國 由一開始威嚇昭旻
到中段兩個聯手答題 再互換時間對調立場 最後送豆腐和解
呢段關係雖然唔明顯 但留意全集既設計 如果無佢兩個襯托 肯定效果大減

冇諗過李多熙好笑成咁，又玩得

其實好多時有參與但比人CUT哂
鍾國好多GAME都係咁 因為玩得太勁冇笑位?
蒙眼過獨木橋果集係得鍾國同智孝唔驚就咁行 果PART過程冇出到

有冇咩集數好睇

一集都未睇過

以前最後撕名牌真心好睇
而家玩埋D傻仔game唔好睇了

而家集集都可以飛頭半集睇
前半9成時間係吹水，嘉賓跳舞
然後中間去食飯，爭食飯權

其實想睇埋佢地過獨木橋果part
想睇佢地有咩反應同中途驚唔驚

我都係睇到昭旻用晒d錢個度睇到好嬲
不過佢後期同鐘國和解個part真係好warm
昭旻咁努力但又咁多haters其實佢都好難做

最唔鐘意介紹介成半個鐘
識既舞團都話可以睇下
頂啲三唔識七 話佢n年前係跳舞出身
邊撚個想睇啫

以前搵嘉賓之後搵返佢套劇，電影1，2個鏡頭搞掂 以前覺得d嘉賓上RM做宣傳好好 好多唔識的人玩落 佢又幾得意 會自己去搵佢wiki資料睇

瑜珈老師

仲記得有集IU晨早溜溜唱歌叫醒佢地

浸親就冇再上過

本身係幾好睇
但係突然間鏡頭一轉咁就完咗就唔係咁接受到

蝴蝶式!

正撚過好多之前嘅女嘉賓

以前真係星期一就即刻準時追睇
宜家睇就係攞黎攝時間 或者偶爾見到有搞笑位先去睇
不過真心轉返pd之後好睇返D
全妹加入其實都有效果既 至少有癲婆既定位同埋可以放得開去搞笑
梁世贊真係又廢又無定位又成日執人口水尾 成日懶係好笑咁 每次見佢特登搞笑都覺得莫名尷尬 睇得出佢好想係rm入面揾到自己既角色 但sorry 本身無既野點強求都唔會成功

每次有嘉賓個開場就好長, 搞到後面遊戲就剪片剪到七零八落
都明白要比每個嘉賓都有出鏡份量, 但次次唔係跳舞就天才表演都睇到悶

同埋小遊戲都經常連續玩, 例如轉輪盤/宋智孝GAME/池錫辰GAME, 最近就眼色GAME
每一次都連續幾星期不停玩, 想唔悶都難

最近就EP418比較好睇, 學跳舞同空中YOGA都好笑

我覺得佢近年落力左，存在感高左，越黎越鐘意佢

好專敬佢

多熙身材好好

又靚又高同光洙好襯
個幾集笑死